{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051659",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4870&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경포대 WYNN-윈"
    },
    "text": "釜山処女刺身屋は駐車案内を提供しています。 客室は2人以上の場合は追加料金が発生し、2泊以上宿泊する場合は清掃が必要な場合は客室を空けてください。 客室料金は提携店の都合により随時変更される場合があります。 退室時間の延長が必要な場合、事前にご連絡ください。 オンシーズンとオフシーズンには、時間によって料金が異なります。 オンシーズンの払い戻し規定は7月1日から9月2日まで、そして2月3日(旧正月、秋夕)連休期間に該当します。 キャンセル規定は繁忙期の週末7日前までは総料金の20%を、5日前までは40%を、3日前までは60%を、そして1日前までは90%を支払わなければなりません。 繁忙期の平日の場合は7日前までは0%を、5日前までは30%を、3日前までは50%を、そして1日前までは80%を支払わなければならず、違約金が発生する可能性があります。 駐車場は釜山処女会の前で駐車案内を提供しており、料金が発生する車両は台湾が可能で徒歩で駐車することはできません。 周辺情報としてはナビゲーションで釜山処女刺身屋を検索して探すことができ、提携店の事情で客室料金が随時変更されることがある点があります。 また、客室は2人を超過すると追加料金が発生し、2泊以上宿泊する場合は清掃が必要な場合は客室を空けてください。 退室時間の延長が必要な場合、事前にご連絡ください。 宿泊施設の内部施設は、全客室が2名基準であり、超過時には1名当たり2万ウォンの超過料金が発生します。 チェックイン可能な時間は午後5時から午前2時までで、チェックアウト時間は午前11時までです。 ネットフリックスは本人の個人アカウントを通じて視聴できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室料金はどのように変更されますか？",
            "answer": "客室料金は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間の延長が必要な場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "退室時間の延長が必要な場合、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンとオフシーズンで料金が異なるのはなぜですか？",
            "answer": "オンシーズンとオフシーズンには、時間によって料金が異なります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル規定は何ですか？",
            "answer": "キャンセル規定は繁忙期の週末7日前までは総料金の20%を、5日前までは40%を、3日前までは60%を、そして1日前までは90%を支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は釜山処女会の前で駐車案内を提供しており、料金が発生する車両は台湾が可能で徒歩で駐車することはできません。"
        },
        {
            "question": "釜山処女刺身屋はどのように見つけることができますか？",
            "answer": "釜山処女刺身屋はナビゲーションで検索して探すことができます。"
        },
        {
            "question": "客室は何名以上で追加料金が発生しますか？",
            "answer": "客室は2人以上の場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の内部施設はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿泊施設の内部施設は、全客室が2名基準であり、超過時には1名当たり2万ウォンの超過料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン可能な時間は午後5時から午前2時までで、チェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスを視聴するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "ネットフリックスは本人の個人アカウントを通じて視聴できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 448
    }
}